Cai lai thu muc node module:
npm i (npm install)
yarn (yarn install)

SET UP REDUX
B1: Tạo 1 folder store
B2: store => index.js và rootReducer.js
B3: index.js => tạo 1 store từ createStore
B4: rootReducer: tạo rootReducer => từ hàm combinereducers
B5: vào index.js
=> Lấy ra Provider từ react-redux và bọc lại toàn bộ component App
